[大圍]一個的士司機罷駛，塞爆！

型到仆街

呢排dc9咁勇

型！

都話落雨小心啲揸車㗎啦

丫 對唔住呀 香港腳發作

推！
的士佬

咩罷駛 落雨好容易有意外

一個都咁樣，其他人唔好學呀

總有少部分的士佬仲有人性嘅

水洩不通

推呀！！！

的士師傅

香港腳 的士

支持 respect

咁塞法 都唔知邊部車死火先

用愛

警到場

邊區？

大圍八爪魚

似小巴 巴士 dc9撞車多d
小巴前面有零件碎

Btw

觀塘道個迴旋處都好易有交通意外，一塞就成個東九交通癱瘓

的士後面架巴士有位都唔走wo 以後坐多啲公共交通工具先

港鐵

咁各位司機要小心駕駛啦，安全最重要

落雨揸車好心就小心d

屌那星 的士佬都有好人

全民皆兵

駛走咗
馬路漸通

好似唔係罷駛，係真意外

dc佬 贏得一分
dc佬 贏得我心

但係幾有啟發性

屌...用愛膚堅啦

尋晚前線都有個的士師傅 話要走都唔駛驚 我車你地， 好似係 記性唔好

遍地開花

擺明撞車喎

My respect!

真勇士

的士司機都有人性過班full gear狗
君子有為有所不為

岩岩都見到 支持

Wow

的士係後轆車
落大雨唔小心踩大啖油甩尾好正常

今次香港真係團結到爆啊

平時咩港女，的士狗，00後，教畜之類不再存在

做咩亂咁話人擺駛

人哋香港腳發作

屠魔的3 - 鐵探
由唯唯主演

勁呀 一個人既力量

目測 唔知有冇眼花
於警員勸籲之下
的士自行離開

十足cities skyline啲車

如果自己車真係冇得輸

唔緊要 時間長短唔係問題 數量多就麻煩好多

原來一架車就會令到一大個靠迴旋處既area癱瘓 的士大哥受我一拜

大圍居民發來賀電

我今日唔屌dc9喇

認真 果個位塞真係大獲
唔好睇少呢個位
唔止東九龍 成條東區走廊都會塞死
之後再影響港島
（當年雨革高登有巴打提議過係到開花
但影響大 同埋果陣已經唔夠人開
所以放棄左）

識啲野 sin到個頭撞落個巴士碌度

坐都坐城巴
狗巴

唔反dc了

呢位係的士師傅
你就dc9

一落雨龍翔道又塞，彩虹消防局對住仲塞，唉

成撚日都撞嫁啦

Ip都唔洗check

如果係上水個雞嶺迴旋處炒咪好大鑊
平時冇炒冇撞都塞幾個鐘

好波！

你再叫人dc9你就係狗，呢個真係駛出真功夫嘅大師傅

型

海外港人支援流亡義士

Facebook:

Telegram:
@hkglobalsupport

大家落雨要小心駕駛阿

係架，記唔記得上次一撞成個大西北塞咗足足一日

唔反dc9了

迴旋處
識玩

好型

上面unlike人地拆穿左唔係罷洗係意外個d全部立心不良正仆街冚家剷

塞龍仔都得

改觀

呢個位不嬲交通黑點

不枉我平日搭咁撚多的士

的士大哥識玩

冇證明 你話搭火箭都得打啦

落雨, 司機真係唔小心

大圍呢個迴旋處日撚日撞嫁啦
撞到之前d交通狗出片教你點用

以後唔屌dc9了

之前搭的士，有個司機話佢班的士frd都會遊行（9/6）。

佢係本身車我番大學，佢自己聊起的講

係咪唯唯又默默地幫我地

真撞啦 係大圍塞有撚用咩

加油啊。一定要不停呼籲身邊既人企出黎
無時無刻諗住呢個係endgame 唔可以鬆懈

呢個真 易入難出

respect

係真死火定

如果係

咁以前連登仔所有敵人(除左黑警), 都變晒連登朋友港女，00後，和理非，dc9

落雨呀

明明係撞左車，霸乜撚

麻煩叫返的士佬

漏咗基督徒

6月12日香港發生左暴動

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動
麻煩大家幫手推到全世界都知 同埋有任何關於警察暴動既片同圖都放埋入去俾文宣組做證據推廣

仲有好多泛民嘅人上神台

大意的dc9

呢個迴旋處係真係會 差唔多每日都有意外 我都炒過

Push!

各位揸車記得小心, 天雨路滑有咩意外就唔好啦

屌 用愛膚堅喇

巴打宜家係咪仲塞緊

邊到都有用 要派狗去處理

用愛膚堅啦

雖然做得好，但依家要就住用，咪俾d和理非話我地係唔係都阻住人

好似玩cities skylines
一架車頂住 搞到成個城市都係車龍

搭地鐵d廢佬成日爭先恐後上車
未落車佢就搶上車
今日先指住一個廢佬鬧佢趕住去投胎，冇仔送終

駛出真功夫，方為大師傅

真炒

分分鐘塞晒城隧 獅隧 同尖山 唔好睇少

尋日朝早大圍八爪魚都有dc9以身作則同旅遊巴相撞

dc9 ，唔係，係的士佬先係真勇武

樓主有錢仔

以後唔屌的士司機啦以後搭多啲的士同城巴先

好波

的士係退休警集中地
唔好咁老定

全港意外和平撞車

良心的士大哥

塞放工有用咩

大圍呢個位真係

的士狗神助攻

唔係個個揸的士都係廢老既

大家千奇千奇唔好係迴旋處死車呀
會導致大塞車架 千奇唔好呀

識玩

apm個位一撞都好大獲鑊 上次試過成個九龍唔郁得

幾部車玩拉龍仲好啦 入唔到你

識玩一定玩回旋處

有冇人知塞完未

有時唔撞 都塞撚仆街

好撚型啊的士佬！！！

推咗先

屌啦，罷咩駛呀
天雨路滑ja

#智取

朋友尋晚都見到有的士狗幫手封路

事實證明...一個咁做就已經好危險千析唔好

聽朝大家遊車河定地鐵一日遊

仲有耶撚啊

冇車人士 機場見

的士狗 係咪想教我地點玩？

依個位不嬲日日都炒車 交通黑點大家記得要小心駕駛

機埸自己小心啦!
人多就好危險...去接機既話真係小心
依家香港好危險，出面班暴徒咩都敢做
連塞地鐵都敢做.....
不過機埸特警都唔係廢既...佢地真係可以開實槍..
唔係警方咁弱雞開膠子彈

入面有隻芝娃娃

唔好亂扣帽子

人地無用愛膚堅咋

依個位日日都撞架啦

讚

有時睇呢啲我好感動
都好擔心司機會比人拘捕祭旗
司機大佬我向你致敬
我地一定會盡自己能力繼續撐落去

壞車only

推

咩料

重點
迴旋處

真係好狗

support

都話啲的士佬唔識揸車架啦

壞車 條呔狀態唔好 跣呔姐
政府唔好咁多疑咁多久玩嘢

唔係點叫的士狗
勇武芝娃娃

頂住迴旋處
紅隧口揸車嗰啲人士記住小心揸車呀！
萬一頂住左，就周圍都去唔到㗎啦！

對唔住香港腳發作

咪叫人耶撚啦

真心讚啦今次

好想知如果塞將軍澳隧道口會點

的士操作員

迴旋處成日有一大堆外圈撚，好危險

你睇唔到姐
大把廢老中

仲有南亞手足

都好過晌隧道先出事
千祈唔好開口中

借個post黎宣傳下

近日香港警方都辛苦啦。有鑑於此，大家遊行時應該歌頌下佢地，感謝佢地’維持秩序’

全部都係香港人

唉又炒車tim,不過又幾有啓發性

以後搭的士唔會要佢找碎銀

現場已清

社工呀
琴晚個呀姐

炒車呀
的士佬同你罷駛

我應該係隔壁部巴士上面
睇住2條友影相交換電話

塞住咗架救護車

的士師咁能勁

架救護車冇響號，亦冇響鞍。

大和解

大師傅

要將呢啲post俾微博嘅朋友知

仲有保安.......

屌，用愛膚堅啦！

遇左特發事入醫院果D真係多得你唔少

大圍塞呢度好撚精彩

廢老tone: 表達有好多方法 但唔好搞到我地

識玩 呢個位頂一架車已經好大影響

大圍沙田啲的士佬好多都好高質
返工關係好撚近都會搭 但冇拒載過
好多仲會多謝前多謝後 小心睇頭慢慢走

去仁安咪又係班離地撚整容撚

好多的士佬都關心香港
尋日朝早有司機載緊客都停低叫我地加油

Ching你比黑警打爆左隻眼？

天氣咁唔穩定
大家真係要小心駕駛

香港都有逆權司機

香港腳發作

我覺得係真意外

出入搭多啲城巴同的士

的士師

應該迴旋處跣軚楷到架九巴姐

Good

八爪魚，大圍條龍脈

香港人一定要識唱呢幾首兒歌

坐地鐵塞車既時候可以唱，鳩嗚又可以唱

任何時候都可以唱

有冇巴打可以幫手整成YouTube 歌

要形成全城反暴警既社會風氣

【虐殺市民】（聖誕老人）

虐殺市民 終身監禁
陀住支槍去殺人
見到令妹 起勢卜棍
賭波飲茶 實幫襯

【有班警察毅進仔】（有隻雀仔跌落水）

有班警察毅進仔

人又廢 又要威

有班警察位置低

做狗乞米

【警犬故事】（警察故事）

無自信 毅進仔

射砲博出位

人又廢 做隻龜

打人勁契弟

亂吠 冇得扎

成隊去打後生仔

亂射 太多發

樓上叫我再準啲

自從尋日我親眼睇住有位的士司機橫泊阻路 就冇再用過dc9呢個字